兄弟個片頭

有段影住三兄弟係香港既街頭打架
比佢地打果啲人全部都係蝻
可唔可以同廣管局投訴tvb racist